依家既女權主義好似愈黎愈嚴重

其實依家男女仲唔夠平均
都已經就撚哂你班女人
成日要男女平等 有咩事果陣又叫人就下女人

硬係覺得依個世界就黎比女人玩硬
但男人就係衰咸濕

千奇咪撚比女人做特首

咁點解你自己唔反省下？

要求男女平等唔係問題 但係而家班女權撚根本係要女大過男

1. 巴打遇到咩唔高興事呀？
2. 「就下女人」唔係女權主義

如果你識啲feminist , 你就知道feminism 唔係要你就下女人咁簡單

呢句先係重點 唔係啲男人衰咸濕 無咁多廢物狗公 乜撚都就哂啲西女人 撚有咁多女權咩
根本係啲男人攞黎

控制唔到

係囉，出多d批鬥post又可以洗走正常討論

好撚彩侵侵上台

係！港女真係幾難頂

好多女權主意者都係讀壞腦

女人？咪好似宮心計咁 /南韓總統個女性朋友咁干政

Feminazi